對住有興趣既異性，會唔會只覆emoji

即係好似咁
傾傾下計就會咁樣覆你
傾到無哂癮

我覺得要睇下係男定女🤔🤔我係女 有時都會覆下emoji睇下對方會唔會主動聊返自己

你鍾唔鍾意XXX？

死港女

姐係對你無趣

似唔想理你喎
覆完表情再開話題又點睇

吊高黎賣

死臭雞 吊高黎賣

XX樂

余文樂

你鍾唔鍾意余文樂

唉

覆番4個emoji就得

有時見到d emoji 都唔知覆咩鳩好

都好過藍剔

問咁樣一定抵你溝唔到女

唔知點解覺得樓主應該係啲死毒撚啱啱識到個女仔，係咁問人地鐘意啲乜嚟R話題 ，女仔覆下你又擺上連登問人地係咪對你有意思
果陣毒撚酸真係隔住個Mon都聞到

呢啲八婆要打巴

你鍾唔鍾意余文樂？

🤔

樓主識唔識溝女?

個西臭到想嘔